O記男警為探還柙女友人 涉偽造警察便箋被捕

一名41歲姓張男警務人員涉嫌於去年1月至本月期間，多次向一個政府部門發送偽冒的警察便箋，以探訪一名還押犯人。警方商業罪案調查科人員經深入調查後，今午把他拘捕。

消息指，被捕男警為有組織罪案及三合會調查科(O記)的高級警員，他涉嫌使用虛假文書及公職人員行為失當，現正被扣留調查。據知他欲探訪還柙的女友人，但因懲教署對探訪還柙人士有次數限制，故有人偽冒警察便箋。

警方強調，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方強調，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

拉返班柳記話阻狗辦公

大SIR不如索性幫呢段野錄定音
一年應該可以講番百零二百次

當班警GOAL

阿蛇『做』文件唔駛你教

入返球都無咁傷

呀蛇做野，行開行開！

一分

O記

阿sir犯法使唔使你教

入球球員🇭🇰基奧(南區)